深水埗簡直係香港人既劣食天堂

茶餐廳多
西九food court又幾十間，間唔中都有d新店開張
次次落親深水埗都多到唔知食咩好

咁叫劣食天堂？

西九就算吧啦

食得多 咩都叫劣食啦

屌你老母你肯定未去過上水
乜鳩都無

西九food court 咁多間都好難食

上到去行一大個圈，明明勁多餐廳，唔知點解無一間想食

西九food court最大賣點肯定係。。。

佢啲簽名

一定係賣地理位置，鄰近溜冰場，情侶們玩完就順便食埋飯

可惜我未試過

兩餸飯果間幾抵食
味道都可以接受
其他真係食唔落

都係介紹佢啲簽名
真係娛樂圈歷史印記

車仔面

西九還可以。不過茶餐廳就你食埋我嗰份

唔係太差姐 起碼係十八區最平

唔算好劣嘅 得個平字 但又唔會好好食
成日比人吹大左

八方雲集後面嗰間幾抵食

可以一試

平民野一好食又上新假期，賣得好就為增產減質素

真係唔掂

其實一啲都唔平